<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>

<channels><channel>
  <name>[COLOR orange]Lion Man - Laraja[/COLOR]</name>
  <thumbnail>https://2.bp.blogspot.com/-BGJifePxvmg/XZ_V34NmPBI/AAAAAAAACB0/WIuTMGpeWeknm3I4eVl--8kfyxbgj8KVwCLcBGAsYHQ/s1600/lioman.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://3.bp.blogspot.com/-WE1uRwBRZh4/XZ_TtAMFQ-I/AAAAAAAACAY/0XfiqIOXRtAxywzvMTGC4HubltOFIhdewCLcBGAsYHQ/s1600/fanarttokus.jpg</fanart>
  <info>
  	Poderoso Lion Man como é conhecido no Brasil): é um Tokusatsu (seriado japonês), do gênero Henshin Hero Ação e Aventura, que estreou no Japão em 14 de abril de 1973 á 29 de setembro de 1973, onde foi exibido semanalmente às 19:00hs. O seriado teve sua estreia no Brasil pela TV Manchete a partir de 1989. Além de ter sido lançado em VHS pela extinta Top Tape Home Video.
  </info>
  <externallink>https://raw.githubusercontent.com/RiosGitHub2018/addon_Mauricio-Rios/master/Tokusatsus/Lioman.m3u</externallink>
</channel>

<channels><channel>
  <name>[COLOR orange]SyberCops[/COLOR]</name>
  <thumbnail>https://4.bp.blogspot.com/-mhDXZzq2vRI/XZ_V3oQrfJI/AAAAAAAACBw/nUNtZYEJ3L8Plp25hVzyCqFECf0djEnhQCLcBGAsYHQ/s1600/cybercops.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://3.bp.blogspot.com/-WE1uRwBRZh4/XZ_TtAMFQ-I/AAAAAAAACAY/0XfiqIOXRtAxywzvMTGC4HubltOFIhdewCLcBGAsYHQ/s1600/fanarttokus.jpg</fanart>
  <info>
  	"Polícia Computadorizada CyberCop" é uma série japonesa de tokusatsu, de categoria Henshin Hero, que foi produzida pelo estúdio Tōhō, sendo exibida originalmente no Japão pela NTV entre 1988 e 1989. Trazida ao Brasil pela Sato Company (cujo dono era Nelson Sato) estreando na extinta Rede Manchete em 1990 no programa Clube da Criança ficando no ar na emissora até a metade da mesma década conquistando ótimos índices de audiência. 
  </info>
  <externallink>https://raw.githubusercontent.com/RiosGitHub2018/addon_Mauricio-Rios/master/Tokusatsus/SyberCops.m3u</externallink>
</channel>

<channels><channel>
  <name>[COLOR orange]Machineman[/COLOR]</name>
  <thumbnail>https://4.bp.blogspot.com/-ZYjmx0DS0XA/XZ_V4TFs4BI/AAAAAAAACB4/im_nbpGps2wWlD1fl-jQDngZx0R34wR7wCLcBGAsYHQ/s1600/machineman.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://3.bp.blogspot.com/-WE1uRwBRZh4/XZ_TtAMFQ-I/AAAAAAAACAY/0XfiqIOXRtAxywzvMTGC4HubltOFIhdewCLcBGAsYHQ/s1600/fanarttokus.jpg</fanart>
  <info>
    Seiun Kamen Mashinman, traduzido como Máscara Nebulosa Machineman) é uma série do gênero tokusatsu produzida pela Toei Company e exibida no Japão entre 13 de janeiro e 28 de setembro de 1984 pela NTV(Nippon TV).Contava as aventuras de Nikku, estudante universitário vindo do planeta Ivy, do aglomerado estelar das Plêiades para estudar o comportamento dos seres humanos habitantes da Terra. Criada por Shotaro Ishinomori (que se inspirou no super-herói norte-americano Super-Homem, embora nem Shotaro nem a Toei tenham confirmado essa informação). Possui 36 episódios ao todo (sendo 35 episódios normais + 1 episódio com o resumo da série).
  </info>
  <externallink>https://raw.githubusercontent.com/RiosGitHub2018/addon_Mauricio-Rios/master/Tokusatsus/Machineman.m3u</externallink>
</channel>





