<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>

<channels><channel>
  <name>[COLOR orange]Lion Man - Laraja[/COLOR]</name>
  <thumbnail>https://2.bp.blogspot.com/-BGJifePxvmg/XZ_V34NmPBI/AAAAAAAACB0/WIuTMGpeWeknm3I4eVl--8kfyxbgj8KVwCLcBGAsYHQ/s1600/lioman.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://3.bp.blogspot.com/-WE1uRwBRZh4/XZ_TtAMFQ-I/AAAAAAAACAY/0XfiqIOXRtAxywzvMTGC4HubltOFIhdewCLcBGAsYHQ/s1600/fanarttokus.jpg</fanart>
  <info>
  	Poderoso Lion Man como é conhecido no Brasil): é um Tokusatsu (seriado japonês), do gênero Henshin Hero Ação e Aventura, que estreou no Japão em 14 de abril de 1973 á 29 de setembro de 1973, onde foi exibido semanalmente às 19:00hs. O seriado teve sua estreia no Brasil pela TV Manchete a partir de 1989. Além de ter sido lançado em VHS pela extinta Top Tape Home Video.
  </info>
  <externallink>https://raw.githubusercontent.com/RiosGitHub2018/addon_Mauricio-Rios/master/Tokusatsus/Lioman.m3u</externallink>
</channel>

<channels><channel>
  <name>[COLOR orange]Machineman[/COLOR]</name>
  <thumbnail>https://4.bp.blogspot.com/-ZYjmx0DS0XA/XZ_V4TFs4BI/AAAAAAAACB4/im_nbpGps2wWlD1fl-jQDngZx0R34wR7wCLcBGAsYHQ/s1600/machineman.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://3.bp.blogspot.com/-WE1uRwBRZh4/XZ_TtAMFQ-I/AAAAAAAACAY/0XfiqIOXRtAxywzvMTGC4HubltOFIhdewCLcBGAsYHQ/s1600/fanarttokus.jpg</fanart>
  <info>
    Seiun Kamen Mashinman, traduzido como Máscara Nebulosa Machineman) é uma série do gênero tokusatsu produzida pela Toei Company e exibida no Japão entre 13 de janeiro e 28 de setembro de 1984 pela NTV(Nippon TV).Contava as aventuras de Nikku, estudante universitário vindo do planeta Ivy, do aglomerado estelar das Plêiades para estudar o comportamento dos seres humanos habitantes da Terra. Criada por Shotaro Ishinomori (que se inspirou no super-herói norte-americano Super-Homem, embora nem Shotaro nem a Toei tenham confirmado essa informação). Possui 36 episódios ao todo (sendo 35 episódios normais + 1 episódio com o resumo da série).
  </info>
  <externallink>https://raw.githubusercontent.com/RiosGitHub2018/addon_Mauricio-Rios/master/Tokusatsus/Machineman.m3u</externallink>
</channel>

<channels><channel>
  <name>[COLOR orange]Robô Gigante[/COLOR]</name>
  <thumbnail>https://live.staticflickr.com/65535/51806109953_55b4266eb9_o.jpg</thumbnail>
  <fanart>https://3.bp.blogspot.com/-WE1uRwBRZh4/XZ_TtAMFQ-I/AAAAAAAACAY/0XfiqIOXRtAxywzvMTGC4HubltOFIhdewCLcBGAsYHQ/s1600/fanarttokus.jpg</fanart>
  <info>
  	Robô Gigante ou Giant Robo  é uma franquia japonesa de mangá, tokusatsu e anime criada por Mitsuteru Yokoyama, em que o enorme robô com o mesmo nome como o título aparece. Produzida entre 11 de outubro de 1967 e 1 de abril de 1968 pela Toei Company, e exibida pela NET TV com o total de 26 episódios e baseado em um mangá criado por Mitsuteru Yokoyama. A série passou nos anos 70 na Rede Globo e Rede Tupi de Televisão e nos anos 80 na TV Record. Sua última exibição na TV brasileira foi em 1986 junto com o "Vingadores do Espaço" na Sessão de Séries Enlatadas intitulada "Heróis do Espaço".
  </info>
  <externallink>https://raw.githubusercontent.com/RiosGitHub2018/addon_Mauricio-Rios/master/Tokusatsus/RBGigante.m3u</externallink>
</channel>






