    <?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
	<item>
	<title>Space Cop Gaban  [COLOR orange](Dublado)[/COLOR]</title>
	<link>http://ignorame</link>
	<genre>Metal Heros</genre>
	<thumbnail>https://4.bp.blogspot.com/-qgHv7Ok2QDo/XZ_TtlHOQTI/AAAAAAAACAc/5j4ONx6wwLcZRlzZpiyBGLlf59aR7ojGgCLcBGAsYHQ/s1600/gavan.jpg</thumbnail>
	<fanart>https://3.bp.blogspot.com/-WE1uRwBRZh4/XZ_TtAMFQ-I/AAAAAAAACAY/0XfiqIOXRtAxywzvMTGC4HubltOFIhdewCLcBGAsYHQ/s1600/fanarttokus.jpg</fanart>
	<info>Traduzido como Detetive Espacial Gavan, e lançada no Brasil sob o título de Space Cop Gaban) é a primeira série de televisão do gênero tokusatsu da franquia Metal Hero. Foi produzida pela Toei Company, e exibida originalmente entre 5 de março de 1982 e 25 de fevereiro de 1983 pela TV Asahi. A série é a primeira da trilogia dos Policiais do Espaço, continuada pelas duas séries seguintes, Sharivan e Shaider. No Brasil, foi transmitida pela Rede Globo a partir de 4 de março de 1991 na Sessão Aventura, quando foram exibidos apenas os 20 primeiros episódios. Posteriormente, foi remanejado para o extinto Xou da Xuxa, quando os 44 episódios foram milagrosamente exibidos. Também foi TV Gazeta subsequentemente no mesmo ano, no programa Gazetinha.</info>
	<externallink>https://raw.githubusercontent.com/RiosGitHub2018/addon_Mauricio-Rios/master/Tokusatsus/Gavan.m3u</externallink>
	</item>		
	<!-- if channels_info, 2ª série tokusatus -->	
	<item>
	<title>Detetive Espacial Sharivan  [COLOR orange](Dublado)[/COLOR]</title>
	<link>http://ignorame</link>
	<genre>Metal Heros</genre>
	<thumbnail>https://3.bp.blogspot.com/-vyZNkEQIKAU/XZ_Turm10AI/AAAAAAAACAw/Jgibo5FAsbsi2E5de1zaqo6cVhK4P_o6QCLcBGAsYHQ/s1600/sharivan.jpg</thumbnail>
	<fanart>https://3.bp.blogspot.com/-WE1uRwBRZh4/XZ_TtAMFQ-I/AAAAAAAACAY/0XfiqIOXRtAxywzvMTGC4HubltOFIhdewCLcBGAsYHQ/s1600/fanarttokus.jpg</fanart>
	<info>É uma série de televisão do gênero tokusatsu da franquia Metal Hero. É a segunda série da trilogia dos Policiais do Espaço, sucedendo Gavan. Produzida pela Toei Company, a série foi exibida originalmente entre 4 de março de 1983 e 24 de fevereiro de 1984 pela TV Asahi, totalizando 51 episódios. No Brasil, foi transmitida nas tardes da Rede Bandeirantes a partir do dia 8 de outubro de 1990 a 21 de dezembro do mesmo ano, sendo parte integrante do programa TV Criança. Posteriormente foi exibida na Rede Record em 1993 (a partir de 13 de maio, pelas manhãs) e na TV Guaíba, de 13 de setembro de 1993 a 15 de janeiro de 1994, na Sessão Série, às 11h e 14h. Voltou a ser exibido em 1996 pela Rede Record no programa Tarde Criança junto com os outros heróis japoneses. Em 1998, teve uma exibição regional para o RJ durante o meio-dia, também na Rede Record.</info>
	<externallink>https://raw.githubusercontent.com/RiosGitHub2018/addon_Mauricio-Rios/master/Tokusatsus/Sharivan.m3u</externallink>
	</item>
	<!-- if channels_info, 3ª série tokusatus -->
	<item>
	<title>Detetive Espacial Shaider [COLOR orange](Dublado)[/COLOR]</title>
	<link>http://ignorame</link>
	<genre>Metal Heros</genre>
	<thumbnail>https://1.bp.blogspot.com/-HAmYoHi33o0/XZ_Tue5HE5I/AAAAAAAACAs/VWpYkBVXWhw1JjhFITemseDlRjrItEElwCLcBGAsYHQ/s1600/shaider.jpg</thumbnail>
	<fanart>https://3.bp.blogspot.com/-WE1uRwBRZh4/XZ_TtAMFQ-I/AAAAAAAACAY/0XfiqIOXRtAxywzvMTGC4HubltOFIhdewCLcBGAsYHQ/s1600/fanarttokus.jpg</fanart>
	<info>É uma série de televisão do gênero tokusatsu da franquia Metal Hero, sucedendo Sharivan e antecedendo Jaspion. Produzida pela Toei Company, foi exibida originalmente entre 2 de março de 1984 e 8 de março de 1985 pela TV Asahi, totalizando 49 episódios. É a terceira e última série da trilogia dos Policiais do Espaço. No Brasil, Shaider foi exibido em 1990 pela TV Gazeta de 19/11/90 até 23/03/91. Posteriormente, exibido pela Rede Globo inicialmente aos sábados pela manhã (7h35) de 6 de abril a 22 de junho de 1991. Em 1992, foi remanejado para as madrugadas de sexta para sábado e sábado para domingo, junto com Bicrossers, no período de 14 de junho de 1992 até 10 de janeiro de 1993, sua última exibição. Posteriormente, foi adaptada para o público americano, juntamente com Spielvan e Metalder, pela produtora norte-americana Saban Entertainment como a série VR Troopers.</info>
	<externallink>https://raw.githubusercontent.com/RiosGitHub2018/addon_Mauricio-Rios/master/Tokusatsus/Shaider.m3u</externallink>
	</item>
	<!-- if channels_info, 4ª série tokusatus -->
	<item>
	<title>O Fantastico Jaspion [COLOR orange](Dublado)[/COLOR]</title>
	<link>http://ignorame</link>
	<genre>Metal Heros</genre>
	<thumbnail>https://1.bp.blogspot.com/-NmAJ4jfnbO4/XZ_Ts6wUxiI/AAAAAAAACAU/ZoU2GmcIwCsBCUwNaxmRX4yMih4GhPDTwCLcBGAsYHQ/s1600/Jaspion.jpg</thumbnail>
	<fanart>https://3.bp.blogspot.com/-WE1uRwBRZh4/XZ_TtAMFQ-I/AAAAAAAACAY/0XfiqIOXRtAxywzvMTGC4HubltOFIhdewCLcBGAsYHQ/s1600/fanarttokus.jpg</fanart>
	<info>No planeta Edin, uma estrela a muitos anos-luz da Terra, o profeta Edin encontra um garoto humano que sobreviveu à queda de uma nave espacial no planeta, acidente no qual seus pais morreram. Crente nas profecia da Bíblia Galáctica, a qual preceituava que um guerreiro celestial salvaria a galáxia e o universo das forças do mal, Edin crê ser este o garoto predestinado a se tornar o lendário guerreiro. Ele adota o menino e o cria sozinho, dando-lhe o nome de Jaspion, na esperança de que, algum dia, o garoto venha a combater as ameaças do temível Satan Goss, do Império dos Monstros.Anos mais tarde, já adolescente, Jaspion aprende sobre seu destino, e aceita de seu “pai” os equipamentos que seu mentor construiu para auxiliá-lo. Entre os artefatos, estão a armadura Metaltex, feita do metal mais resistente do universo; a andróide Anri, que passa a ser sua companheira na jornada, e a nave espacial Daileon, que tem o poder de transformar-se em um poderoso robô gigante. Sua missão é encontrar os pedaços da Bíblia Galáctica (que havia se espalhado pelo Universo após o planeta ancestral de Edin ter sido destruído por um cometa) e destruir o império de Satan Goss. Após algumas aventuras em planetas desconhecidos (num deles tendo resgatado a alienígena Miya, que é adotada e passa a acompanhar ambos), Jaspion e Anri chegam à Terra, alvo do maligno Satan Goss e seu filho MacGaren, que torna-se o rival do herói. Aqui, ganham novos aliados, como Boomerman (Boomerang, no original), o professor Nambara, e seus filhos, Kanoko e Kenta.</info>
	<externallink>https://raw.githubusercontent.com/RiosGitHub2018/addon_Mauricio-Rios/master/Tokusatsus/Jaspion.m3u</externallink>
	</item>
	<!-- if channels_info, 5ª série tokusatus -->
	<item>
	<title>Guerreiro Dimensional Spielvan [COLOR orange](Dublado)[/COLOR]</title>
	<link>http://ignorame</link>
	<genre>Metal Heros</genre>
	<thumbnail>https://4.bp.blogspot.com/-0EfvCp1ZOQo/XZ_Tu3jkXII/AAAAAAAACA4/0ViF701guyoCOVnXwmjnzkQkqoTjhlH4wCLcBGAsYHQ/s1600/spilvan.jpg</thumbnail>
	<fanart>https://3.bp.blogspot.com/-WE1uRwBRZh4/XZ_TtAMFQ-I/AAAAAAAACAY/0XfiqIOXRtAxywzvMTGC4HubltOFIhdewCLcBGAsYHQ/s1600/fanarttokus.jpg</fanart>
	<info>O planeta Clean é invadido e destruído pelas forças do Império Water(Waller) e seus ultimos habitantes decidem enviar dois garotos, Spielvan e Diana para uma jornada de doze anos em animação suspensa para combater o maligno império. Spielvan além de aceitar essa missão tem a intenção de resgatar seu pai e sua irmã Helen, sequestrados pelo Império do mal. Para isso, Spielvan e Diana contam com armaduras Metaltech e um imenso arsenal de batalha Informações Técnicas.</info>
	<externallink>https://raw.githubusercontent.com/RiosGitHub2018/addon_Mauricio-Rios/master/Tokusatsus/Spielvan.m3u</externallink>
	</item>
	<!-- if channels_info, 6ª série tokusatus -->
	<item>
	<title>Metalder O Homem-Maquina  [COLOR orange](Dublado)[/COLOR]</title>
	<link>http://ignorame</link>
	<genre>[COLOR darkseagreen]Metalder O Homem-Maquina![/COLOR] Em meio à 2ª Guerra Mundial, o Doutor Koga, um especialista em robótica, desenvolveu o andróide Metalder, como arma secreta do exército japonês para ser usado na Guerra do Pacífico contra os EUA. Como modelo, o Doutor Koga utilizou o seu finado filho, Tatsuo Koga, segundo subtenente da Marinha Imperial. No entanto, o projeto foi abandonado. Em 1987, Koga descobre a existência do Império Neroz e, pouco antes de morrer, ativa Metalder, que desperta como o andróide Hideki Kondo (Ryuusei Tsurugi, no original). Hideki assiste à morte de seu criador pelos soldados de Neroz e se enfurece, assumindo a forma de Metalder; como tal, decide combater o Império Neroz.</genre>
	<thumbnail>https://2.bp.blogspot.com/-Fq7yJCFS2u8/XZ__2hphIpI/AAAAAAAACD8/FZKarYZkOdAVrE0iZOMq7cVCF4X4qM7mACLcBGAsYHQ/s1600/metalder.png</thumbnail>
	<fanart>https://3.bp.blogspot.com/-WE1uRwBRZh4/XZ_TtAMFQ-I/AAAAAAAACAY/0XfiqIOXRtAxywzvMTGC4HubltOFIhdewCLcBGAsYHQ/s1600/fanarttokus.jpg</fanart>
	<info>Em meio à 2ª Guerra Mundial, o Doutor Koga, um especialista em robótica, desenvolveu o andróide Metalder, como arma secreta do exército japonês para ser usado na Guerra do Pacífico contra os EUA. Como modelo, o Doutor Koga utilizou o seu finado filho, Tatsuo Koga, segundo subtenente da Marinha Imperial. No entanto, o projeto foi abandonado. Em 1987, Koga descobre a existência do Império Neroz e, pouco antes de morrer, ativa Metalder, que desperta como o andróide Hideki Kondo (Ryuusei Tsurugi, no original). Hideki assiste à morte de seu criador pelos soldados de Neroz e se enfurece, assumindo a forma de Metalder; como tal, decide combater o Império Neroz.</info>
	<externallink>https://raw.githubusercontent.com/RiosGitHub2018/addon_Mauricio-Rios/master/Tokusatsus/Metalder.m3u</externallink>
	</item>
	<!-- if channels_info, 7ª série tokusatus -->
	<item>
	<title>Jiraya O Incrível Ninja [COLOR orange](Dublado)[/COLOR]</title>
	<link>http://ignorame</link>
	<genre>Metal Heros</genre>
	<thumbnail>https://2.bp.blogspot.com/-0ZyrNQe1TOg/XZ_Ts2v_mpI/AAAAAAAACAQ/dnIj9nchkGQKdDQiPkzR2zV2gMtJSUIpQCLcBGAsYHQ/s1600/Jiraya.jpg</thumbnail>
	<fanart>https://3.bp.blogspot.com/-WE1uRwBRZh4/XZ_TtAMFQ-I/AAAAAAAACAY/0XfiqIOXRtAxywzvMTGC4HubltOFIhdewCLcBGAsYHQ/s1600/fanarttokus.jpg</fanart>
	<info>Sekai Ninja Sen Jiraiya, traduzido como Guerra Mundial dos Ninjas Jiraiya. É uma série de televisão japonesa do gênero tokusatsu, pertencente à franquia dos Metal Heroes.1 Produzida pela Toei Company, foi exibida originalmente entre 24 de janeiro de 1988 a 24 de janeiro de 1989 pela TV Asahi, totalizando 50 episódios.</info>
	<externallink>https://raw.githubusercontent.com/RiosGitHub2018/addon_Mauricio-Rios/master/Tokusatsus/Jiraya.m3u</externallink>
	</item>
	<!-- if channels_info, 8ª série tokusatus -->
	<item>
	<title>Policaial de Aço Jiban [COLOR orange](Dublado)[/COLOR]</title>
	<link>http://ignorame</link>
	<genre>Metal Heros</genre>
	<thumbnail>https://2.bp.blogspot.com/-yMjZ9EpWCbk/XZ_TthiGeiI/AAAAAAAACAg/CYFroku1OuULXt-__e895emE9Kd9VGRwwCLcBGAsYHQ/s1600/jiban.jpg</thumbnail>
	<fanart>https://3.bp.blogspot.com/-WE1uRwBRZh4/XZ_TtAMFQ-I/AAAAAAAACAY/0XfiqIOXRtAxywzvMTGC4HubltOFIhdewCLcBGAsYHQ/s1600/fanarttokus.jpg</fanart>
	<info>Policial de Aço Jiban é uma série tokusatsu da franquia Metal Hero, produzida pela Toei Company entre 1989 e 1990. Foi quase que inteiramente inspirada no personagem norte-americano Robocop. Trazida ao Brasil pela extinta distribuidora Top Tape, foi exibida a partir de 1990 pela Rede Manchete. Ao todo tem 52 episódios, onde apenas 50 foram exibidos pela emissora carioca na época. Atualmente é exibida de forma não autorizada pela Ulbra TV de Porto Alegre e Rede Brasil de Televisão. que atualmente é exibido todas as terças na Rede Brasil de Televisão, Também está saindo em DVD pela Distribuidora Focus Filmes.</info>
	<externallink>https://raw.githubusercontent.com/RiosGitHub2018/addon_Mauricio-Rios/master/Tokusatsus/Jiban.m3u</externallink>
	</item>
    <!-- if channels_info, 10 série tokusatus -->
    <item>
	<title>Esquadrão Especial Winspector [COLOR orange](Dublado)[/COLOR]</title>
	<link>http://ignorame</link>
	<genre>Metal Heros</genre>
	<thumbnail>https://bit.ly/2Zn2Rbu</thumbnail>
	<fanart>https://3.bp.blogspot.com/-WE1uRwBRZh4/XZ_TtAMFQ-I/AAAAAAAACAY/0XfiqIOXRtAxywzvMTGC4HubltOFIhdewCLcBGAsYHQ/s1600/fanarttokus.jpg</fanart>
	<info>Esquadrão Especial Winspector é uma série de televisão japonesa do gênero tokusatsu, pertencente à franquia Metal Hero. Produzida pela Toei Company foi exibida originalmente entre 4 de fevereiro de 1990 e 13 de janeiro de 1991 pela TV Asahi, totalizando 49 episódios[1]. No Brasil, foi transmitida pela Rede Manchete a partir de julho de 1994, onde permaneceu por um longo período na grade de programação, até ser retirada do ar em dezembro de 1997[2]. A série narra as aventuras e missões do grupo de resgate chamado "Esquadrão Especial Winspector", que combate o crime e situações perigosas que a polícia convencional não pode resolver[2]. A equipe é formada por um policial japonês chamado Liuma Ogawa e dois assistentes robôs (Biker e Highter). A série da franquia dos Metal Heroes foi a primeira da trilogia dos Rescue Heroes. Atualmente a série é exibida na TV Diário de Fortaleza/Ceará dentro do programa Turminha Diário.</info>
	<externallink>https://raw.githubusercontent.com/RiosGitHub2018/addon_Mauricio-Rios/master/Tokusatsus/Solbrain.m3u</externallink>
	</item>
	<!-- if channels_info, 9ª série tokusatus -->
	<item>
	<title>Equipe de Resgate Solbrain [COLOR orange](Dublado)[/COLOR]</title>
	<link>http://ignorame</link>
	<genre>Metal Heros</genre>
	<thumbnail>https://2.bp.blogspot.com/-sTkzXQ0m82s/XZ_Tuwo_AII/AAAAAAAACA0/ys7FPjzNEi8GQhVfUG_vcfjzUjHf1iaaQCLcBGAsYHQ/s1600/solbrain.jpg</thumbnail>
	<fanart>https://3.bp.blogspot.com/-WE1uRwBRZh4/XZ_TtAMFQ-I/AAAAAAAACAY/0XfiqIOXRtAxywzvMTGC4HubltOFIhdewCLcBGAsYHQ/s1600/fanarttokus.jpg</fanart>
	<info>Solbrain (traduzido literalmente como Ordem de Resgate Especial Solbrain) é uma série de televisão japonesa do gênero tokusatsu. Produzida pela Toei Company, faz parte da franquia dos Metal Hero e foi exibida originalmente no Japão entre 20 de janeiro de 1991 e 26 de janeiro de 1992, totalizando 53 episódios. No Brasil, a série foi exibida pela Rede Manchete a partir de 1995, sendo um dos últimos tokusatsus a estrear na TV brasileira. Sinopse: Após a partida do Esquadrão Especial Winspector para a Europa, o Japão não poderia ficar desprotegido. Foi pensando nisso que, sem perda de tempo, o Chefe Massaki organizou um novo grupo de heróis tão ou mais poderosos que o Winspector. Nascia então a Super Equipe de Resgate Solbrain, um super grupo de heróis equipados com a mais alta tecnologia</info>
	<externallink>https://raw.githubusercontent.com/RiosGitHub2018/addon_Mauricio-Rios/master/Tokusatsus/Solbrain.m3u</externallink>
	</item>
	<!-- if channels_info, 10 série tokusatus -->
	<item>
	<title>Robô Janperson [COLOR orange](Legendado)[/COLOR]</title>
	<link>http://ignorame</link>
	<genre>[COLOR darkseagreen]Tokusou Robo Janperson[/COLOR] é uma série de televisão do gênero tokusatsu pertencente à franquia dos Metal Heroes. Produzida pela Toei Company, foi exibida originalmente entre 31 de janeiro de 1993 e 23 de janeiro de 1994 pela TV Asahi</genre>
	<thumbnail>https://3.bp.blogspot.com/-K4g2hRmGREE/XZ_TtwhGJpI/AAAAAAAACAk/JZu3KKNyK6g4zAMaB5sYwZrBHV5otJhIgCLcBGAsYHQ/s1600/junperson.jpg</thumbnail>
	<fanart>https://3.bp.blogspot.com/-WE1uRwBRZh4/XZ_TtAMFQ-I/AAAAAAAACAY/0XfiqIOXRtAxywzvMTGC4HubltOFIhdewCLcBGAsYHQ/s1600/fanarttokus.jpg</fanart>
	<info>Tokusou Robo Janperson é uma série de televisão do gênero tokusatsu pertencente à franquia dos Metal Heroes. Produzida pela Toei Company, foi exibida originalmente entre 31 de janeiro de 1993 e 23 de janeiro de 1994 pela TV Asahi</info>
	<externallink>https://raw.githubusercontent.com/RiosGitHub2018/addon_Mauricio-Rios/master/Tokusatsus/Janperson.m3u</externallink>
	</item>
	<!-- if channels_info, 10 série tokusatus -->
